# Juliette
Je m'appelle Juliette Podgorski AKA Juleesy sur les internets et suis étudiante en deuxième année de Licence de Design à l'Université de Nîmes. Même si je suis intéressée par l'informatique et la tech, je n'ai pas choisi ce workshop car l'idée de plonger mes mains dans une pate gluante qui pue le vinaigre ne m'attirait pas forcément, mais bon, c'est la vie on n'a pas toujours ce qu'on veut. J'aurais préféré push ma lane en mid avec Neeko ou continuer mon cosplay de Jinx (références à tous les puants de League of Legends).
Bisous mes puces.